# Prueba de Experiencia (Frontend)
Esta prueba fue ideada para medir el nivel de conocimientos y experiencia tanto en sintaxis frontend (`javascript`) como el uso de API's.


## Puntos a Valorar

* Clean Code
* Imprementación adecuada de `let`, `const`, `var`.
* Implementación de funciones anonimas
* Implementación de interpolación de `string`.
* Implementación de concepto `destructuring`.
* Implementación de valores por defecto.
* Implementación de modulos**(opcional)**
* Implementación de `reduce`, `map`, `filter`, `find`, `findIndex`, `flat`, `flatMap`, `some`.
* Implementación de `Promise`
* Implementación de `async` y `await`.
* Implementación de estado centralizado de la aplicación (Ej: Contex API, Redux, Vuex, etc.)
* Implementación de multiples layouts (Una para rutas publicas y otra para usuarios autenticados)
* Implementación de persistencia de datos (al recargar la pagina)
* Reutilización de componentes
* UX/UI (No se exige metodologias y/o herramientas, pero si que tenga un diseño y usabilidad decente)


## Recomendaciones
* Utilizar 2 espacios como tabulación.
* Archivos en `utf8` sin `BOM`
* Una clase, un archivo.
* Nombre de clases en UpperCamelCase
* Nombre de metodos en camelCase
* Puedes importar cualquier librería que pueda ser de ayuda para tu solución (`moment`, `lodash`, etc).
* Puedes usar cualquier manejador de paquetes como `npm`, `yarn`, `bower`, etc.
* No hay restricción de IDE.


## Stack de Herramientas Disponibles
Podras usar cualquiera de las siguientes.

* [x] **React**
* [x] Vue
* [x] Angular<sup>2+</sup>


### Extras
* [x] TypeScript


## Para comenzar
Deberas solicitar acceso al proyecto mediente el enlace `Request Access` o `Solicitar Acceso` debajo del nombre del repositorio, una vez solicitado el acceso, se te concederan **48hrs** para realizar un fork y enviar el link con la solución al desafío.


## Desafío
Deberás crear un proyecto a partir de cero en `React`, `Angular` o `Vue`, con el cual deberás utilizar las siguientes API`s.

[Reqres](https://reqres.in) -> Simular registro e iniciar sesión

[Rick and Morty API](https://rickandmortyapi.com/api/) -> Cargar listas y detalles

El proyecto debera tener las siguientes rutas:

| Vista | Descripción                                                                                                                                                                       |
|-------|-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|
| Login     | Debe permitir iniciar sesión con usuario y clave (simular con reqres) |
| Register  | Acá mostrara un formulario simple para poder registrarse  (simular con reqres) |
| Home      | Al entrar el Home, deben cargarse 3 listas, personajes, ubicaciones y episodios  (cargar desde api Rick & Morty). Ademas, debe tener una caja de texto la cual permita filtrar las listas basandose en el nombre de los elementos. |
| Detail Character   | Mostrara la imagen y el detalle de un personaje especifico. El personaje selecciona desde la lista en Home. |
| Detail Location    | Mostrara el detalle de una ubicación especifica. La ubicación selecciona desde la lista en Home. |
| Detail Episode     | Mostrara el detalle de un episodio especifico. El episodio selecciona desde la lista en Home. |

Si alguna imagen no existiera, se puede utilizar el servicio de [placeholder](https://placeholder.com/) para reemplazarla.


Suerte y mucho exito!
====
Estaremos muy contentos con tu respuesta 💪
